（超緊急）叫人唔好影相個啲可唔可以加返句(唔該)，有啲係自己人啱啱黎到唔知有啲人好反感

如題，話既時候可以加唔該

好多自己人已經好反感，一路行一路話

推

Ok明解..不過其實真係唔洗一定影相..

Pish

係但係要加唔該，唔好似一班人鬧一個人今， 有啲人係特登出嚟幫大家打氣

69已經叫唔好影相
依家先知？

推乜9呀 講少句唔該又要推熱門 on9

今朝先撞到個話 第一次嚟畀人鬧好唔開心， 之後依家又聽到有人咁樣講

我覺得遊行影無問題
仲可以用埋social media既力量叫其他人出黎

但集會 例如去到金鐘就唔好啦

有小小腦都應該要知，遊行唔係遊山玩水，唔係你打卡刷存在吸引人哋認同嘅地方
抵鬧嫁喎

又熱又攰又要睇附近有冇鬼又要驚班警犬下一步行動
點知你影相係咪交俾上頭架
講小句唔該都諒解唔到?係咪咁玻璃心啊

岩先食飯先有對情侶話好似好少人 都係唔出
但假若佢地睇到ig咁多人 可能就多一分力

啱啱現場既氣氛係成班人罵一個人今， 將心比己都會驚，，

加唔該兩個字唔係好難啫，，， 同埋好聽啲囉，，，

Push

已經好多人反感, 原來都係撑後生仔

打緊仗仲要講禮貌

你唔禮貌就製造多啲敵人

有冇體諒過佢地咁辛苦幫手？
知唔知人地可能凌晨已經撐到依家？

#251414

打仗都要禮貌， 好似分紅海畀車過咁樣

多一個朋友好過多一個敵人呀, 大佬, 多人支持差好撚遠

#127929

樓上有自己人因為影相而吵架（依家）

無事了

咁多人影, 你屌撚哂佢地咩, 如果係鬼,佢掛個Press已經搞掂啦

真係 眼見好多人猶豫不決左一段時間先轉入立法會
語氣鬧人咁樣會令呢班人反感
影相係唔岩 但可以禮貌少少講聲唔該

同意

超撚大聲屌柒人

你on9 比狗係你張相見到我個樣
我比人拉 咁點計？
屌你老母 你就要影相打卡
我比人捉撚到係坐監呀
係咪你幫我頂呀？
現場得一個你？ 幾千幾萬
我仲要好聲好氣同你地咁多人有禮貌？
你幫個手咪影到我就得啦

如果出黎係為打卡就

咁撚多cam , 同相機, 偷拍cam都唔知幾撚多, 你都係帶好個口罩吧啦, 咁多個揸機你屌得邊個, 屌得一個得一個? 咁你係唔係要屌埋d Press?

今朝發夢好多廢中廢老係到影人樣
始終我地最重要係保護返手足
所以大家都好敏感
但我地搞錯左都有同對方道返歉
希望大家體諒或者幫手援和氣氛

緩

果D敵人 中立 我冇得控制
屌你老母 陣間我死係自己友手上 你呢d 傻閪手上
係咪你頂我 5年監？

人做代表你做都岩 goodest logic

唔影相點打卡呀屌你老母

咁咪咪撚影
黎遊行影乜撚野相啊屌你老母

agger

有咩好影

推 尤其有啲阿叔唔知有呢個禁忌

你而家將中立嗰啲變成你嘅敵人, 你屌得一個, 仲有千千萬萬個喺度影, 仲要有Press, 仲要有偷拍嘅, 你都係帶番個口罩吧啦

佢一定要影, 唔通打鳩佢

360度打卡嗰啲真係睇撚到燥 痴撚線

push

咁係呀嗎
講極都唔聽

咁撚廢返屋企啦

叫還叫 但係我見有啲人係唔係都要加句屌你老母咁

屌你
你代班人坐2日差館？
你無腦？？？

咁你就咪撚講到你責任既野要義士去負責啦
你地做唔撚好 仲要怪義士態度差 真係笑撚左
你係咪唔識自我檢討既人？

只係討論點樣成件事可以進步